時隔7年 邊伯賢良淑德（邊B）做了一個決定........

買了EXO月曆

頂你個肺 插你個胃 按你肚臍機關制

54勁樣衰

燒.....！

仲以為你決定不反了。。

勁正..！

佢不嬲都唔反

時隔7年 邊伯賢良淑德(臭邊)做了一個決定......

退出娛台

nani?

Yo媽

RV呢？

?

舉腳贊成

二選一

影響人生的重大決定

咩事

火機呢...

想練下押韻

係幾7

覆未..

我好失望

咁貴....

？

咩料

人生的轉捩點

87

Arin柒頭專勾佬

睇tg87..

請尊重...

燒未呀柒頭

當呢度自己ig？
拉

正到傻

淨買RV

Nmsl

罵我？

唔需要

我=你bbg

係

我=EXO死忠

死臭邊燒你patpat....

咁po多d

死變態

你抵罵

25到

我叫你邊邊都25？

點反得落...

是

勾佬唔反？

係反唔落..反嗰個係弱智

你地比狐狸精迷惑咗

施德樓廣告

On99

jm咁惡

對唔字

唔緊要
有冇睇天竺鼠車車

又唔見你同我講？

冇垃圾

你勁mean
明明好得意

牙熊喊緊

白痴

佢5送比我

你=on99

大家老4你咁25？

你=on999999

你=25555555

U=弱智

弱智post
拉

我=娛台愛因c坦

南B

笑死

白白